【天鴿襲港】杏花邨停車場水浸沒頂 車主叫苦

杏花邨停車場，在天鴿襲港期間成重災區，水浸沒頂，整個停車場出入口完全被水浸淹。據悉，停車場內有30多部車輛，有車主前來取車，才知連停車場入口也進不了。車主顯得非常無奈，「邊有人通知吖！自己落嚟想攞車先知，落嚟已係咁（浸晒），唔好再問我啦，靚唔靚車有乜分別？」他指以前從未試過。

街坊溫先生表示，他今早與家人出外吃早餐，因為水浸回不了家，沿途溜逛，經過赫見水浸車場。

有無得追究停車場管理公司